食飯食到我差d反枱

好耐冇係屋企食飯
今日難得全家坐埋一齊食飯
食食下 我啊媽無啦啦講起班後生有收錢
我就火都黎 開始反駁佢
愈講愈激動 我其他屋企人就話講還講 做咩咁嬲 仲話香港嘅事唔好影響屋企人感情
我啊媽仲加句:有膽就去搞林奠啦你地

我聽完就冇再食 行返入房 終於明白有藍絲屋企人係幾辛苦

DLLM

如果冇班勇武冇班和理非
香港人行唔到去今日

所以

五大訴求 缺一不可

辛苦你喇 我都好耐無同屋企人食飯

講還講 做咩咁嬲
呢句野同我老母講既一模一樣

好想講我啊媽之前唔係咁

今日同老豆吵完
一諗起今個星期日要同成班親戚食就想死

你不是孤單的 加油！
我諗好多巴絲都面對同樣問題！
與其同屋企人嘈 不如投放時間文宣
我自己都用咗唔少時間先說服到屋企人
佢哋如果明就慢慢會明白。支持你！

（善用不推文集中火力推文宣post）

我好耐冇同班親戚食飯
成日話返工忙推左佢
寧願返屋企自己食

我都係入房自己食

因為你唔識反拗囉
你應該先附和佢 然後就反問
上面咁有錢 出double叫人唔好上街咩得囉 令佢hang機
你下下想解釋有乜q用 點會聽
唔好諗住拗贏對面啦

兩招好有用
1 附和佢 比佢更藍
2 最後屈落去：一日最衰都係林鄭

明唔明

罷比家用

我已經聽過身邊無數既呢類分享，
你並不是唯一，
慶幸自己屋企都好黃，
睇文字都覺得你地辛苦
加油，相信自己追求既野

妳同妳老母講, 我比幾千蚊妳, 即時射鳩盲妳隻眼. COME ON